<contenidos>
	<texto conocimiento="Csharp">
		Experiencia: 2 años.&lt;br&gt;
		Descripción: mas de 1 año de experiencia en clase y en proyectos personales con unity
		y 3 meses con .NET.
	</texto>
	<texto conocimiento="Java">
		Experiencia: 2 años.&lt;br&gt;
		Descripción: 2 años de experiencia en clase y 3 meses en un proyecto personal de la creacón de una TPV.
	</texto>
	<texto conocimiento="JavaScript">
		Experiencia: 6 meses.&lt;br&gt;
		Descripción: 3 meses durante las clases de manera autodidacta, 3 meses en las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="Python">
		Experiencia: 2 años.&lt;br&gt;
		Descripcion: 1 año durante las clases, 3 meses durante la creación del proyecto barajando la posibilidad de hacer
		una API Rest y 6 meses de manera esporádica creando sencillos programas a través de video tutoriales.
	</texto>
	<texto conocimiento="VisualBasic">
		Experiencia: 3 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: Con .NET durante las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="HTML">
		Experiencia: 1 año. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases, 3 meses durante las prácticas y 1 mes de manera esporádica creando proyectos personales
		como este y aprendiendo de videos.
	</texto>
	<texto conocimiento="Json">
		Experiencia: 1 año. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases y configurando archivos de configuración de juegos de desarrolladores externos para
		modificar interfaz gráfica.
	</texto>
	<texto conocimiento="XML">
		Experiencia: 1 año. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases, de manera esporádica en proyectos y en las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="XSD">
		Experiencia: 3 meses.&lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases.
	</texto>
	<texto conocimiento="SQL">
		Experiencia: 1 año. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases y 3 meses en las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="SQL Server">
		Experiencia: 3 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: 3 meses durante las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="MySQL">
		Experiencia: 3 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases.
	</texto>
	<texto conocimiento="Angular">
		Experiencia: 3 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento=".NET">
		Experiencia: 6 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las prácticas y de manera autodidacta viendo videos.
	</texto>
	<texto conocimiento="Dev Express">
		Experiencia: 3 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="Git">
		Experiencia: 6 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: 3 meses durante las prácticas y 3 para gestionar versiones de mis proyectos incluyendo el proyecto de FCT.
	</texto>
	<texto conocimiento="AzureDevOps">
		Experiencia: 3 meses.&lt;br&gt;
		Descripción: Durante las prácticas y usado como control de versiones en unity en el proyecto FCT.
	</texto>
	<texto conocimiento="VisualStudio">
		Experiencia: 6 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: De manera esporádica y las prácticas.
	</texto>
	<texto conocimiento="VisualStudioCode">
		Experiencia: 2 años. &lt;br&gt;
		Descripción: durante el curso en ciertas asignaturas.
	</texto>
	<texto conocimiento="NetBeans">
		Experiencia: 1 año.&lt;br&gt;
		Descripción: durante el segundo año del curso en ciertas asignaturas.
	</texto>
	<texto conocimiento="Eclipse">
		Experiencia: 1 año.&lt;br&gt;
		Descripción: durante el primer año del curso en ciertas asignaturas.
	</texto>
	<texto conocimiento="Unity">
		Experiencia: 2 años. &lt;br&gt;
		Descripción: 1 año durante clases más 9 meses de desarrollo de proyectos personales y el proyecto de FCT.
	</texto>
	<texto conocimiento="AndroidStudio">
		Experiencia: 1 año.&lt;br&gt;
		Descripción: Durante el segundo año de clase y de manera personal con video tutoriales de proyectos.
	</texto>
	<texto conocimiento="XAMPP">
		Experiencia: 2 años. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases en diferentes asignaturas.
	</texto>
	<texto conocimiento="Processing">
		Experiencia: 3 meses. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante el segundo año de clase.
	</texto>
	<texto conocimiento="CSS">
		Experiencia: 1 año. &lt;br&gt;
		Descripción: Durante las clases, 3 meses durante las prácticas y 1 mes de manera esporádica creando proyectos personales
		como este y aprendiendo de videos.
	</texto>
</contenidos>

