<contenidos>

	<titulo id="titulo1">Bachillerato</titulo>
	<texto id="texto1">
		Instituto: IES Joaquin Araujo &lt;br&gt;
		Inicio: Septiembre 2014 &lt;br&gt;
		Fin: Mayo 2017 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Descripción: Bachillerato de ciencias sociales en instituto bilingüe situado en Fuenlabrada.
		Las clases se dividían en tres niveles de inglés, mi nivel era intermedio y no teníamos
		las asignaturas principales en ingles pero si las secundarias.
	</texto>

	<titulo id="titulo2">Desarrollo de aplicaciones multiplataforma</titulo>
	<texto id="texto2">
		Instituto: IES Gaspar Melchor de Jovellanos &lt;br&gt;
		Inicio: Septiembre 2021 &lt;br&gt;
		Fin: Enero 2024 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Descripción: Instituto de Fuenlabrada donde aprendí una parte de los conocimientos mencionados en esta página web.
		El primer año solo programamos en java. Fue el segundo año cuando nuestro tutor y profesor de dos asignaturas nos
		enseño python y aumentar nuestros conocimientos de SQL en la asignatura de acceso a datos. En la asignatura de
		aplicaciones multimedia aprendimos a usar herramientas como android studio, processing y unity y aprendimos C#
		para el desarrollo de videojuegos de unity y processing. &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Proyecto final: Videojuego 2.5D online de batallas.&lt;br&gt;
		Su desarrollo fue en unity, el servidor externo de la empresa Photon y la base de datos FireBase de google.&lt;br&gt;
		Fue por parejas donde mi compañero desarrollo solamente la parte de mostrar en una web el videojuego y por
		las redes sociales y yo desarrolle todo el videojuego solo.&lt;br&gt;
		El videojuego tenía un sistema de usuarios con un perfil que guardaba tu experiencia y foto de perfil.
		Un sistema de registro e inicio de sesión.
		Tenía dos mapas y cuatro personajes para luchar en batallas de 1 contra 1, 2 contra 2 o el modo contra todos.
	</texto>

	<titulo id="titulo3">Paisajismo y medio Rural</titulo>
	<texto id="texto3">
		Instituto: Centro de Capacitación Agraria &lt;br&gt;
		Inicio: Septiembre 2017 &lt;br&gt;
		Fin: Mayo 2019 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Descripción: Situado en Villaviciosa de Odón en este grado aprendí cómo funcionan la gestión de viveros, campos
		de cultivos y jardines. También mucho sobre tipos de plantas, enfermedades y tratamientos sanitarios. Además
		de decoración de jardines de exterior e interior. &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Proyecto final: Restauración forestal de una zona esquilmada tras la explotación de gravas y gravillas. &lt;br&gt;
		La finalidad del proyecto era hacer movimientos de tierra para adecuar la topografía del terreno y hacer un
		estudio medioambiental de la zona para volver a generar la vegetación en esa amplia zona deforestada.
	</texto>

	<titulo id="titulo4">Certificado introducción python</titulo>
	<texto id="texto4">
		Instituto: Online Coursera &lt;br&gt;
		Inicio: Febrero 2024 &lt;br&gt;
		Fin: Febrero 2024 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Descripción: Un certificado online gratuito que ofrece Coursera sobre python donde aprendes unas bases sobre
		sintaxis, estructura condicionales, bucles, modularidad y estructura de código, persistencia de datos (local) y algunos
		algoritmos interesantes con problemas matemáticos.
	</texto>

	<titulo id="titulo5">Certificado C#</titulo>
	<texto id="texto5">
		Instituto: Online FreeCodeCamp &lt;br&gt;
		Inicio: Febrero 2024 &lt;br&gt;
		Fin: En proceso
	</texto>

	<titulo id="titulo6">Certificado JavaScript</titulo>
	<texto id="texto6">
		Instituto: Online FreeCodeCamp &lt;br&gt;
		Inicio: Febrero 2024 &lt;br&gt;
		Fin: En proceso
	</texto>

</contenidos>

