<contenidos>
	
	<texto id="texto1">
		Inicio: Septiembre 2023 &lt;br&gt;
		Fin: Diciembre 2023 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		
		Descripción: Tras el curso realice las practicas en esta empresa situada en Leganes, Madrid. &lt;br&gt;
		Las practicas fueron como desarrollador fullstack en diferentes proyectos que tenía esta empresa abiertos.
		Todos los proyectos eran en .NET con C# o VisualBasic en la parte del servidor y DevExpress con javascript
		en la parte del cliente &lt;br&gt;
		El trabajo era en grupos de seis donde nuestra jefa nos coordinaba para realizar tareas que a su vez era coordinada
		por otro responsable que le proporcionaba las tareas que debia hacer el grupo y la prioridad de cada una.
	</texto>

	<texto id="texto2">
		Descripción: Esta empresa no tiene inicio y fin puesto que ha sido intermitente durante algunos veranos
		en ella que he trabajado haciendo diferentes escursiones de alrrededor de 7 dias mas o menos como monitor de ocio y tiempo libre.&lt;br&gt;
		Trabajaba en un grupo de tres monitores, los direfentes grupos eramos coordinados por una persona que se encargaba de facilitarnos 
		las actividades y los materiales necesarios, los horarios y cualquier ayuda necesaria.
		
	</texto>

	<texto id="texto3">
		Inicio: Septiembre 2016 &lt;br&gt;
		Fin: Diciembre 2019 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;

		Descripción: En esta asociación con caracter voluntario trabajé durante tres años. Aqui gestionabamos el grupo entre todos/as los integrantes.
		Mi puesto principal era el de información a familias nuevas sobre los precios de la inscripción y la gestión del material (almacenamiento y compra).
		Además nos organizabamos en grupos pequeños de monitores para las diferentes edades, (6 a 8) años y (12 a 14) años fueron los grupos en los que estuve.
		Cada sabado del horario escolar realizabamos actividades en Fuenlabrada centro cívico el Arroyo. Ademas de diferentes acampadas y convivencias.
	</texto>

	<texto id="texto4">
		Inicio: Octubre 2019 &lt;br&gt;
		Fin: Diciembre 2019 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		Inicio: Febrero 2021 &lt;br&gt;
		Fin: Agosto 2021 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;
		
		Descripción: Estos dos rangos de fechas porque trabaje en dos temporadas diferentes una de ellas estuve en una cinta de selección de endivia
		por su calibre.
		El otro periodo estuve en labores de campo, preparación del terreno, plantación de fresa y frambuesa, mantenimiento de fresa y frambuesa,
		montaje y reparación de riego, recogída de fresa y frambuesa.
	</texto>

	<texto id="texto5">
		Inicio: Abril 2019 &lt;br&gt;
		Fin: Junio 2019 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;

		Descripción: Esta empresa de jardineria situada en Leganés es donde realice las prácticas de paisajismo. Misa labores fueron más bien de
		jardinería como: montar riegos, segar césped, podar arboles y setos.
		Trabajaba en diferentes grupos donde me iban enseñando todo lo necesario trucos y consejos sobre el mantenimiento de jardines y la gestión
		de los mismos.
	</texto>

	<texto id="texto6">
		Inicio: Julio 2019 &lt;br&gt;
		Fin: Agosto 2019 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;

		Descripción: Trabajo temporal de jardinería en el club deportivo Somontes donde la tarea era mantener las zonas verdes adecuadas para su uso.
		Segar el césped, recoger ramas y hojas y podar setos.
		El trabajo era según el día con grupos diferentes coordinados por uno de los gerentes del club deportivo.
	</texto>

	<texto id="texto7">
		Inicio: Agosto 2022 &lt;br&gt;
		Fin: Diciembre 2022 &lt;br&gt;
		&lt;br&gt;

		Descripción: Repartidor de pizzas a domicilio con ciclomotor en Fuenlabrada en turnos a demanda pero genralmente las cenas siempre y sobretodo
		los fines de semana.
	</texto>

</contenidos>